3日連假仲有2日有咩好做

連續三日假期，得返兩日去邊到好？我地集合咗蘋果廣告，推薦以下呢幾個活動同附近黃店俾大家

1. 一息市集

今日(25號)同聽日星期一(26號)有市集行，由一息事務所主辦嘅「一息市集」，一半攤位都係中學生手足，係佢哋一手一腳度橋、設計、財政。市集中有唔同類型嘅產品賣，可以一試手足廚藝手勢，食物有茶飲、本地傳統小食、自家烘焙曲奇、甜品同寵物小食等，手作設計則有貼紙卡片、飾物、霓虹燈裝飾等。所有檔位收益會全歸手足作生活費(如果收益達一定金額先會向佢哋收返場地租金)。上次感謝祭個市集爆曬棚入唔到，今次可唔可以都塞爆個市集？

一息市集
日期：10月25日(日)及26日(一)
時間：12:00pm - 6:00pm
地址：九龍旺角太子道西185號嘉爵大廈1樓D室

去唔到市集都可以去旺角實體店Office Avengers(有份協辦市集)：
日期：10月24日(六)至26日(一)
時間：1:00pm - 9:30pm
地址: 旺角山東街48號Solo商場一樓120-121舖

一息事務所
FB:
IG:

Office Avengers
FB:
IG:

2. 聲援十二港人網上集會

今日好忙夜晚8點有聲援12港人嘅網上集會，日頭拎#bringthemback 透明卡同 #BOAT4HK 摺紙船打卡聲援國際連動(超過33個城市都有遊行集會)。網上集會由 12港人關注組FB、蘋果、獨媒同立場 同步直播。

12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:

#BOAT4HK詳情：海外手足聯合發起: 【#BOAT4HK #SAVE12HKYOUTHS 一人一船塞爆社交媒體】

3. 台慶預演

都話星期日會好忙跟住8:30 pm 有 「萬千嬲嬲賀台慶」預演，每半個鐘會有一波「請願攻勢」，派嬲同留言勸誡，總共有三波請願。到時要留意@sayno4tvb FB同TG channel，一邊睇集會，一邊去CCTVB廣告商到派嬲。上次黨姐得千幾二千人，今次可唔可以有5000個連登仔幫手

抵制TVB團隊：

4.《粉飾太平》藝術展

上星期有巴打開post話想邀請連登巴絲去睇佢嘅新展覽，今日就係最後一日。展覽主題圍繞反送中運動、監控、傳媒等。藝術家梁洛熙曾係街頭發起《粉飾太平》創作活動，用黃色膠紙框起被撕走、被油漆塗過嘅文宣位置，就算抗爭嘅痕跡被抹走都唔代表埸運動完結，只係政權為咗粉飾太平嘅手段。今次集作展會展出相關街頭創作照片、畫作、文字記錄同其他藝術作品。

日期：10月1日至10月25日
時間：12:00 noon - 7:00pm
地點 : Parallel Space
地址 :深水埗大南街202號 G/F, 202, Tai Nan Street, Sham Shui Po
費用：免費(場內有售明信片，希望大家支持下巴打創作同 Parallel Space）

Giraffe Leung Lok hei
FB:
IG:

Parallel space
FB:
IG:

詳情(多圖)：事隔半年，香港靜咗，《粉飾太平》唔知大家有冇印象

太子附近餐廳

1.Jimmy's Coffee & Kitchen
低溫慢煮，提倡健康飲食
FB:
IG:
地址：太子洗衣街203號耀昌大廈1樓203室

2,徐記廚房點心
廣式點心，一盅兩件，狗屋對面
FB:
IG:
地址：太子運動場道15號京華大廈地下1-2號舖

3,東京街
外賣壽司店，早期表態
OP:
地址：太子水渠道30-32A號美星樓地下5號舖

非食肆

1.異流民族雜貨 Exotic Ethnic Zakka #服裝店
以民族風格為主，自成一格，獨立獨行
FB:
IG:
地址：旺角太子花園街182號2樓

2.Joyful Juice & Fruit #食材/飲品
果汁無添家，賣非MIC食材
FB:
IG:
地址：太子道西171號（別樹一居）2號鋪

3.九型之家 #其他
九型人格專業學院，達致身心靈健康
FB:
IG:
W:

太子良心花店

竣誠鮮花 #花店
良心鮮花店，每月31巳從不缺席
Ｗ:
地址：香港旺角花墟道44號號地下

Amen Florist & Decor #花店
Fb:
IG:
地址：香港太子園藝街3號花墟1樓

歡迎大家繼續推薦太子，甚至深水埗附近更多黃店，咁就幫襯都有得揀

良心推介：

蜜瓜爺爺
FB:
IG:
地址：太子界限街12號地下A號舖

新建信鮮花有限公司
電話：2398 8336
地址：旺角花墟道68號

包販子
FB:
IG:
地址：太子通菜街254號鋪
教埋點去：

潮州人
FB:
地址：太子界限街12A號地舖

推

推推 準備出門口

再嚟過 隨意推就可

帶多件衫 夜晚凍

户户

年

星仔

唔帶8點喺屋企坐定定

小英

係

pepe

喊喊

小狼

push

萬巴

星

小狼愛小櫻嗎

Tu

Push

原本諗住3日喺屋企訓有嘢做了

得返日半再夜啲就無呢個煩惱

推呀！

再開 好好

今朝想推原本嗰個 發現已經1001

Yes 貼多次

再夜啲就好忙

我尋晚都唔記得 得1001

遲左

日頭都覺凍
係咪我虛

做任務

買左好多餅

推！

pish

仲有3日

重開都好heat

推推推

中國樓價指數涉嫌違反國安法

對蜜瓜爺爺好失望
之前突登行去幫襯，店員態度極差，叫少甜扮聽唔倒，杯野飲落仲特別甜，而且價錢偏貴，野飲鋪幫襯其它黃店仲好

單係網上戰線都大把野可以做

正wor

推
唔明呢個post 點解上唔到熱門頭幾個

自推1/10

一陣去旺角睇下

開始多人未

點解唔係開(2)

推爆佢

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

市集截咗龍仲特登出嚟

好主意

自推2/10

剛去到龍已截

自推3/10

只有訓斥 冇一個警被拉被告 想完運動笑死人咩

Tui

有冇去探手足呀

多謝天狼絲嘅推介

星星

聽日早啲去

仲有聽日
貨品會齊啲

up

定依度開台

我搵下

依個點睇
【要人】有女手足想自殺

上咗熱門

都未開

寶話過一日嘅po好難推

第十

好
唔該狼狼

今日好難搵
Call咗幾個添 叫佢哋唔好入

叫咗佢哋唔好入

佢哋冇咩意見 都搵唔到邊度開

依度開台

真 依度開台

喺度開台

Hello okar 細佬

【#BOAT4HK #SAVE12HKYOUTHS 一人一船塞爆社交媒體】

大佬出咗新Po

喊出嚟

唔緊要聽日基都開

轉唔轉？
我可以幫手call

唔洗緊張 照推呢個先 叫人聽日去市集都ok 反正市集都就完

轉啦
有哂人名
我call好快

？？？

邊度開
【#BOAT4HK #SAVE12HKYOUTHS 一人一船塞爆社交媒體】